［和理非可做的事］可以和理非，但不能不勇武

我認為哩場運動一直進行到宜家都係單靠兩個原則-勇武同盡己所能。

而正正係哩兩個原則令我地一直進化，見招拆招。但宜家可能真係進入樽頸位，攰既攰，怯既怯，係時候作一個深切反省。

以勇氣克服恐懼而付諸行動就是勇武，大家都識講，但做到幾多就做幾多就視乎個人視野，所以大家睇到啲咩 諗到啲咩 唔好吝嗇 講出黎。

一直都唔鍾意分和理非同勇武，因為出得黎既都已經係勇武。

既然大家認為遊行，集會係我地既權利而出黎遊行集會，咁買枝玻璃樽既野飲 e.g. 礦泉水 補充水分都好平常，係咪？
你想踩線啲既咪買啤酒，只要你有合理解釋，就算周到，又如何？和理非不嬲都有啲嘉年華feel架啦
前線被捕風險遠高於一個帶左玻璃樽既人，真係驚既，咪叫遲入場既人帶。
都仲係驚既 儘管去睇下被捕既手足出返黎開既po 其實係好大機會放返出黎乜事都冇 人地帶gear拉左放返乜事都冇 你帶枝玻璃樽算得係啲咩 咁啱飲完想拎去回收唔得咩？你想召魔法師都要有夠mp架

帶多件衫當毛巾咁抹汗，或者出完汗換衫，或者捐出去，有咩咁難？

俾藍絲搞，想召喚神獸，有冇諗過帶神器-兩傘？縮骨遮都好吖 又曬又多過雲雨 有冇諗過如何盡可能幫到自己人？

仲有好多好多野可以做 點解淨係為湊人數？俾狗逗又如何？就算藏有攻擊性武器 只要有合理解釋就打得甩 叫你帶多少少野啫

一直都想出健身po教大家 但今日睇到仲係好多所謂和理非on99咁企係度 真係唔屌唔得
灣仔仲有堆做人肉路障塞死左50個手足
喊到震哂個個小妹妹就係俾你地班freerider 害撚死 以為自己有出席就有份貢獻？

如果個刻有大量遠投地障師 好似落雨咁扔地障出黎 阻一阻 可能已經救返好多人
用個袋仔裝電芯/玻子/任何小型硬物 係哩啲情況散發係地上 狗一定會減速
詳情：見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

你可以和理非，但你不能不勇武。

邊個大大聲話集中

鞭屍時間

集中撚答到我問題，先好叫人出黎

我正式宣布！聽日係全民文宣日！

「愈拉愈少人」大家經常都聽到，但大家有冇諗過愈少人就愈多人被捕？

當大家抱住做到幾多就做幾多既心態，願意出黎行街，係咪真係做到幾多就做幾多？出黎淨係為左湊人數？宜家連遊行都唔俾，仲係諗住齋和理非心態？

和理非做盾幫勇武頂嘅時候到了

文宣~!

多謝巴打

真係痛心到癲

屌 冇人睇？

正面少少 態度好少少
和理非先會受
改改你態度

其實你地知唔知乜撚野叫成效

真係好難頂 唔係想分化
見到好多人仲係冇點好好裝備自己 但又要出黎踩線真係好躁 覺得好多手足送頭送得好唔抵我好攰

東頭邨有兩男子運走兩個女仔

其實裝備篇黎

不過放左下負

其實帶多枝水都好有幫助 唔好睇少自己一份心意

麻煩各位認清一個事實
呢場運動由暫援到撤回
都係勇武搵命搏返嚟
完全唔關籌款登報白宮聯署事

呢場運動可以無和理非
但唔可以無勇武
唔該果班終日諗計想叫勇武休息退場收皮嘅陷家剷合埋把閪口繼續搞你啲無鳩謂登報聯署

咪臭系 根本對家係諗住滅族
哩邊廂仲係度分勇武和理非
都成4個月 有邊次唔係狗隻開波先 有班阻膠根本freerider心態 連哩點都唔記得

唔想阻到行動po 但所有人都應該再進化了

勇武唔係淨係物理層面
精神上勇武、心態上勇武、生理上勇武都好緊要

遲啲講下生理上勇武-點操練強化身體能力

Push

哩個po真心認為好有用 入去睇下

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

好大鑊 一定要跟進

東頭邨有兩男子運走兩個女仔

推

呢度要人!
事緣，nba火箭隊總經理因為發表撐香港人言論
依家正被中国5毛瘋狂欺凌及攻擊
係香港人支持民主自由既，有Twitter 戶口既，請去幫拖!

以後一定要救人 流血有咩所謂 流少少血 兩個女仔就唔洗俾人強暴 賺有凸

荃灣有女仔於5/10失蹤，到目前為止音訊全無

其實最好全民有豬咀
依家集會遊行蒙面犯法 但仍舊有好多人好勇表示唔撚驚
但係豬咀明明唔犯法 d人就不了
越多人有豬咀 手足越安全 狗咪繼續set rb 如果成車幾乎個個有豬咀 拉/告得幾多個? 拉得到有幾多前線 和理非最多都係48 依家就係個個有gear基本上都唔會後得去邊 所以狗只需要查袋(特別大背囊) 都唔會點拉錯人
全民gear仲有個好處係 前線可以隨時棄gear 驚閪?安全/下次出來咪搵和理非 買/拎豬咀
再唔係 全民黑色大背囊都好吖 哂下狗時間都好 帶下物資又唔犯法

係 成日用哂fa啲物資 出黎和平遊行戴豬嘴保護自己有咩問題

東頭邨彩東樓樓下有兩男運走左兩個女仔

suggest再搞各大區商場和理shop!

香港人一定要團結

到底邊個最想以後取消百萬大遊行

團結唔係得個講字 係要互相配合

和理非同我今日開始 全民口罩日

希望大家有個透切既明白

Black bloc 就係為左互相掩護

而互相掩護 就係大家都要一同承擔被捕既風險
唔係著件黑衫而示支持 而係包到全身黑增加認人既難度

俾狗逗 冇錯 好多人都會驚 好正常
但出得黎既人有邊個係唔驚？

手足係前線 係鏡頭前真係好似勇者無懼 但鏡頭後 散水之後 其實驚到仆街 驚俾人跟蹤驚隔離係鬼驚冇路走

恐懼是原始的情感 是無可避免 亦是源於無知
即係話 你係可以控制你有幾驚

出門前
做足功課 理解敵我權益權限法律程序
哩啲由第一日已經咁講 有幾多人真係有做？

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

push

pishhh

推 不割

大家守望相助

8點開花 聽日3罷

推到熱門

其實紅資銀不如唔好裝修 俾人攞哂啲錢仲好啦

推

一人帶少少嘢姐 唔該啦

同埋 唔該各絲 真係唔好再著裙啦

見到絲真係好驚好擔心不如想上前線既女仔去攞返個急救牌 fa其實一直唔夠人 由其係宜家愈黎愈密

好多和理非係新手，連企鬆啲都唔識，係要教
係facebook/IG Share 呢啲文宣，教下大家

連儂牆應該貼下和理非行動手冊?

幾好

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

其實我覺得去到今日，你參與任何形式既抗爭都要幫自己搵一個定位，比一樣野自己做，唔好出到黎玩手機。

我地人多，但做野既人唔多

思想準備最緊要

盡己所能 量力而為
光復香港 時代革命

思想勇武才可貴呀手足

希望睇到既人傳俾和理非睇
欣賞你地仍然企出黎 但企出黎係要互相配合
用返啲後生既字眼 而唔係半freeride

請幫手推爆黑警散布謠言!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

和理非 最重要係理智
和平與否 暴力與否 都唔係個人層面可以決定

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

屌

推你老母

前線用肉體用血為你擋子彈 你能為手足帶多一點點嗎？

深夜一推

「警告」推上熱門 女手足一定要小心

屌呀

睇啦屌

連Solomon Yue都想知呢排有幾多浮屍，文宣快做野！

[突發] 教材級示範 中學生淡定應對黑警恐嚇盤查 EQ震驚全港市民